秋天啦 毒𨶙係咪要開始叫秋

秋

笑左sor

10/10

憎人有女

樓主咁幽默 真人一定有女

叫秋係乜野聲音

你隻肉酸仔笑乜鳩

樓主有女

ching有冇玩nuru

ching ho ball

樓主真人有女

我叫你早點歸去 你說你不想歸去

比閪毛吉親

咁係幾好笑

.